（玩具）室內籃球TG group

主要在東九龍或將軍澳區

識打 / 唔太撞 / 唔矛既 歡迎加入

新手就下次再開post 約

2

唔識打但打開養生波 受唔受

4

等新手post

復活節星期六有冇人打

Anyone?

打波唔撞